(0.0001Q 題）求秒殺！

等一陣。（猜一個地鐵站名）

求秒殺

無人識

東涌

Nope

竟然無人識。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連都無人識

nope。

油麻地
因為tau ma tei="也 咩 嗲"
所以等一陣
秒

屌你老母

Nope nope

完全唔同意思

勉強咗D